連燈仔根本系牆頭草

有時候見到有人發表一個論點
完全唔識自己唸下先 負皮多既就踩 正皮多既就奶
所以成日見到有時幾百個負皮或者正皮 得幾個負皮或者正皮 連登仔根本無個人思想 系得d邊條女明星正d要投票既post 正負皮先比較平均

係打倒5p字方面好撚團結
系你老母

系你老母

係你老母

樓主講得岩
所以負皮左你

系你老母

係咪講中咗你 唔開心

香港人係咁㗎啦
梗係跟大隊隨波逐流冇得輸啦
唔通有個性有獨立思考做獨家村咩